一人一個最騎呢tutor

問佢問題就叫我地google查書
問theory就話theory對我地唔重要，唔需要go through detail
Ppt. 教唔曬就話下堂會go through detail

特別係online class啲tutor好似無準備過咁，算啦，上咩堂啫，不如自己讀算啦

我上你堂係尊重你既知識，認真聽你吹水係唔尊重我啲時間。成三堂先教完第一堂啲ppt. 仲係最尾嗰半個鐘chur完，真係佛都有火。 assignment都未講清楚我都體諒，我自己溫囉。

勿相認

依家讀書=自修

講完舒服曬，繼續上堂。
講完就算啦，無謂糾纏，或者我誤會啫。

係架，弊在有啲tutor無呢個意識，成日要attention, 問人係唔係度，要人覆佢。打擾人自修